點樣制止個腦諗小劇場

好快攰

咩小劇場先

瞓

緊張亂諗野 之後會諗到 成個人無精神 個腦係咁轉係咁轉

認真答 精神病
睇醫生啦

可能你係比平常人較敏感所以會接收多左資訊入腦啫~
介紹你一個 term "大腦多向思考者" 睇下似唔似你自己